★如果全民檢測，政府會唔會免費每人派一間屋，但以後唔俾搬遷？

如果唔係，點做？

有d人根本冇固定址址

一人一屋計劃

返嚟現實啦，師兄

咁好多冇固定地址的人都唔使做檢測

搵到條友都分分鐘AD 2047

HK 又 No IT

全民都係吹喳

一屋多姓口水/一口水多戶